馬會會員點分級數

見有啲個會員號碼係 C 字頭
有啲就係 L 字頭
咁究竟係點分

姓氏英文字母，多人姓既字母會有double 字母
eg. CC LL
呢啲都係香港比較多人姓既字母

但係我識人個名冇 C 字都 C 字開頭